# This is my README
# Tutorial step by step in Spanish

1. Primeros pasos con Django. “Framework web” de código abierto escrito en Python
http://www.recipesforlinux.com/2014/01/14/primeros-pasos-con-django-framework-web-de-codigo-abierto-escrito-en-python/

2. Primeros pasos con Django. Creación del proyecto
http://www.recipesforlinux.com/2014/01/16/primeros-pasos-con-django-creacion-del-proyecto/

3. Primeros pasos con Django. Estructura del proyecto
http://www.recipesforlinux.com/2014/01/17/primeros-pasos-con-django-estructura-del-proyecto/
